睇咁耐，仲未有和你罷？

？？